笑波子都算係難得一個見到已經想打佢既人

望到佢個樣都唔知點解即刻上火想打鳩佢

有冇人知點解

真人企係你面前咪又係對唔住大佬

報驚先
唔準打我波子哥哥

後面成堆小學雞
一人一句閘住反彈冇回頭都煩死啦
咁疊馬當然對唔住

同我啦

吾准梨貢港笑波子哥哥

佢係gay架

佢啲小學雞fans 一人一啖口水都浸死你啦

差唔多啦

on9當有趣 嗰啲表情真係想484佢